+++
 title = "Компания НАШЕ ЗОЛОТО приглашает в свои ряды Web программиста"
 date = 2020-12-18
 description = "Компания НАШЕ ЗОЛОТО приглашает в свои ряды Web программиста"
+++

Компания НАШЕ ЗОЛОТО приглашает в свои ряды Web программиста

Обязанности: 
 
Сопровождение и доработка функционала интернет-магазина. 
Сопровождение существующих информационных систем. 
Проектирование доработок и написание программного кода по техническим заданиям. 
Создание технической документации по разрабатываемым модулям системы. 
Участие в обсуждении проекта и согласование этапов. 
Требования: 
 
Middle/senior fullstack
 
Обязательно: Mysql, HTML5, CSS3, LESS, JS, VueJS(NuxtJS), Laravel(5.8), ООП, Git, Swagger. 
 
Желательно: Redis, Sphinx, умение писать тесты. 
 
Условия: 
 
Формат сотрудничества может быть различным – в офисе или удаленная работа, возможно официальное трудоустройство. 
"Мы верим, что ты достаточно крут, но начнём с оплачиваемого тестового задания."

З/п оговаривается индивидуально, зависит от профессионального уровня (не ниже среднего уровня на рынке вакансий)

#вакансии